[觀塘撚] 唔見左銀包

岩岩lunch time喺AXA附近跌撚左個card holder
入面有身份證八達通
唔該曬

推

幫你推

kate spade card holder 黑底碎花

推，btw你個名

用pink鮑換囉

利申 唔係我跌 係我同事跌